有冇人真係實現到斷捨離

Cut成年都唔用既野.
Cut 走壞習慣
Cut 左脂肪
Cut 走 唔岩傾既朋友
Cut 走 唔關你事既生聞
Cut 走 食之無味既感情？

我只做到屌老味

係講咩實現，係咪想講實行

學習中，
依家試左掉走關於回憶嘅物件

男人對LIN成世都無用過
係咪要去割咗佢

咪撚再覆d 假膠 , 甜post , 咩鳩女友post, 推行動post

玩左幾年carousell 賣撚左好多雜物 舊物
大有細有 幾皮野

我自己係work
以前好鍾意草嘢，經歷咗某d事後，丟曬所有日記，紀念嘅嘢，只保留最需要用的物品
感覺人生輕鬆好多

我都係一步一步咁黎
丟多幾次就發現好多野唔係必須

做到

只要你開左個頭, 慢慢就會開到其他

建議你執房先